老老豆豆,用過先會明iPhone X係best Smartphone 2017

缺點好明顯唔詳講

oled比較刺眼
-電量唔係top tier
-機身稍重
-有啲人好介意個M額
-冇3.5
-部份app仍然未support

除咗電量係比較
critical iPhone X user會體驗到佢優點係勝過哂堆minor嘢

-iPhone X monitor係top tier最靚
-廟細燈籠大 機身細但moon又夠大 手感SS級(最重要原因點解我揀IPX)
-camera 質素爆燈 影相快靚正 用過apple嘢嘅都唔洗解釋
-iOS gesture用戶體驗10/10 滿分 仲用緊ipx以外idevice嘅話 IOS11絕對係差
但係用iPhone X嘅話 ios 11 係perfect fit, task switch/home/3d touch都係完美操作
唯一想屌吓係action center 冇得set support left hand mode
-face id 用戶體驗近乎完美 除咗頭兩日要認自己 90%情況快過以前用touch id
-Cpu勁 唔洗解釋 做咩都好快好順 操作好流暢

利申: 出前有份屌佢冇touchid同m 額, 用落發覺根本wfc minor嘢

如果佢轉type c加冇notch應該成為神機

想要NFC

有冇紅外線

認同

如果佢下代轉type c 加冇M額我係100%會trade in

我差住電打pubg會lag

Best iphone就係

Best iphone咪即係best smartphone

你個emoji完美演譯人唔笑狗都吠

2017年競爭好細

e乜撚野moji

垃圾支那game

十週年。

射左未

youtube都睇唔到嘅best phone

faceid 用戶體驗冇諗過可以咁完美

今代個mon奶左野，下代先吹奏啦

下代又下代

真實個案,
幾個用開ANDROID既FD 比我說左換IPHONE X 之後都話返唔到轉頭

-iPhone X monitor係top tier最靚
-camera 質素爆燈 影相快靚正 用過apple嘢嘅都唔洗解釋

以兩點我好唔認同
你自己去番displaymate同dxomark 睇番份報告
揀番2017果啲好啦,咁先公平

成班考古佬

明明上左賊船又接受唔到自己柒左

Displaymate的確評iphoneX 係2017最佳

就算同s9比都係一樣A+

升完11.3 電量襟用咗好多

Agree

連燈仔覺得貴就一味屌 仲有班人推返touch id出黎講先搞笑

關價錢咩事

貴同值係完全兩回事

btw越窮通常越鍾意扮有錢

好撚用到仆街，過街老鼠係唔會明

Beckham 同James 都窮到要幫三叔打工買iphone

你玩垃圾game optimise 得差關部機乜嘢事? 玩FORTNITE完全冇問題

即係唔關我部機事？ 好驚打壞機

啱啱試埋
faceid 連foo 緊面膜都係秒解
好撚屈機

其實你拎求其一部android玩一場pubg就知iphone x順到爆

Anyway 充電打機會lag係好正常

無事 畫質任何設定都唔會lag / fps drop

打機有點熱, 機背禁落去會(嗒嗒)聲 係咪無線電位有問題

其實真係好重下

你同其他iphone比梗係最好啦，同android比我睇唔到有乜優勢
利申用過X，雙修

FaceID認面型,你敷面膜又唔會改變面型嘅

其他機有得禁一下著mon未

其實心思思想轉會
不過香港app store仲未有Google Play Music
利申: 用緊 Pixel 1